反包圍

一齊攻一點開路

救手足

今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」解圍

理大周圍、全香港十八區

立即！
十八區、尖東、開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水
十八區、尖東、全部大廈、酒店響警鐘，全部住客落地面
理大裡面「火+水」互保

向目標射水

重要事情要講三次
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」

救人

推

係咪應該講條件
如果狗唔撤退理大
18區既陸路交通工具將會。。
有冇人文筆較好 可以上po

*出po

車手全出！擋住條路唔好比班狗補給

CU當日車手全出！

打爆尖東所有火警鐘

泥頭車

無用
今次明顯比中大更有部暑
目的圍報勇武派

靠自己開路 救手足

埋大手足頂到天光會唔會更好

如果要圍勇武派
既然都冇生口
我地真係攬炒
全港死城狀態
要佢斷哂陸路交通
路都路洗塞

香港人肯覺醒未

你覺得班狗會理咩
攻完poly再搞交通話咁易

唔係塞路嫁啦 火攻嫁啦
如果影響到呢d交通
林奠應該負全責